有無人好似我咁，一路都用開心版九方，一蚊都無畀條仆街梁立人賺？

由win xp用到而家android。咁多年都開心緊！

垃圾
唔係話你用開心版
係話你用九方

9方其實好用，問題只係「要畀錢」。

以前有同學靜係識九方
一唔係用自己電腦就變垃圾唔識打字 啲機無啦啦又唔會有裝

d機唔裝，因為唔係免費嘛。

J ed

乜仲有人用九方

匡智都有人讀，樓主就係佢啲學生

識得慳時間既野就會用。

又要屌又要免費

廢中所為

速成好慢咩

比錢唔係問題, 問題係唔係部部機都有裝九方
你第時出黎做嘢用到D 電腦唔比裝軟件你就知慘
襯後生學下倉頡啦, 三幾日就學識
又免費又快又唔洗裝

教九方既中小學真係害人不淺
不過學校教乜就用乜既人都係垃圾

裝咗linux未，學校冇教

裝左manjaro 平時上網睇片都係用佢 打機先轉返windows

[Windows 拜拜] 超多 Windows 遊戲能於 Linux 最新版 STEAM 穩定執行！

佢意思係慳時間學掛。

淨係識九方其實真係無資格話自己識打中文字

識九方無用

你都冇公司用，間公司一樣唔敢比你裝，驚有毒或者驚翻版。
不過我都幾好奇，九方係咪真係打得好快？

真 不過識用應該幾快

不過可惜唔普及......
好彩我由細到大都係打倉頡 。
不過其實依家語音輸入已經好先進

我以為得翻廢老先會用九方

公司需要打中文字既，一係19港資、一係支那公司、一係aco、一係記者

全部都係cheap工

都唔係既，有時醫院出email 都有中英文

it狗寫app做i18n算唔算cheap工

速成都好過狗荒

btw 小弟整左個windows/linux版既opem source九方，有興趣去小弟github睇睇

有無link

不如整apk啦。

人地未執，唔搞咁多

話時話，佢地係惡到係arch linux個user repo (aur) 開ac comment話我infringe佢地copyright， repo強制private埋

android版狗在一買就買三個裝置code，
用左一個要一年內用埋其他，
因為新機點都唔會一年內壞，
次次壞完機又要再買，
如果係store有得買既話就跟google ac，
但佢好撚狗，要上網買code。

同快碼一樣, 無咩人用

嘩 ! 樓主好叻豬喎。我自問就冇樓豬咁叻叻 識用九方，仲要係開心版添 !

仲有好多bug，但爛code唔想掂

有冇快碼ios 版，想比錢都冇得買

點睇高登同hkg+分手單野？

唔記得

頂你
咁你點睇你依家同高登嘅關係？對高登嘅現況有咩睇法？

唔想同google分帳。想自己奶到盡

九方 好撚小學雞

快碼勁過九方好多...

其實違反gplay policy

大不了咪唔係google play度，擺apk係網站畀人dl

九方仲有人用